大日本帝國萬歲！

又係你阿巨